燒生覺得教宗冇中武肺

RAP

教宗rap

燒生已經識得完美運用技能

正確解讀：燒生覺得教宗有中武肺

蕭生燈起上嚟，耶穌都擋佢唔住

奶支教宗,等俾天主絕罰喇

燈...

覺醒

利物浦都捧左歐聯，為何教宗仲未換人?